[
    {
        "randomId": 561
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    }
]